通識卷一level 1表現示例

要跟政府保持一定距離?

通識冇人睇

我要睇數學

煩唔撚煩

頭一兩個開po就話好笑

珍

輕鬆下啦香港人

拎錯人地國家份卷？
而家行政長官政黨係中國共產黨

佢噏乜